屌..點解立場新聞又影人大頭？？

唔識自動走位？ 好多著裙 恤衫影到晒

衰過網台d記者

Link?

點撚樣避
扮老燒fans實際推云伯既分化撚五毛

去fb打立場咪有片

d人跑緊走 有咩好影

仲要cut片720p上晒鏡

究竟咩立場

唔通只影狗唔影人？

立場係傳媒係記者，政治中立架唔該

行馬路斷到正一正仲要影

你連著咩衫都叫唔好影
咁個cam影乜野
咁不如直頭唔好去

一陣打人嗰陣影唔到又點計

cut 10秒跑走精華用意係咩？

科咁多金比佢要佢中立喎

冇人知你噏咩，
講嘢一嚿嚿，片又無得睇

一早講過傳媒唔係幫手 好多時都照影手足
所以要自己做好保護

當對方傳媒唔中立 你堅持中立
成件就唔中立 你明唔撚明
等於黑驚淨係對黃絲執法中立
對藍絲偏頗 咁係咪合理？